應對AA 管制，應該敵進我退，敵退我進

隔離post 話唔去離境大堂，令AA 個管制變成最大既不合作活動

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

唔好屌我係三毛左膠民意撚先，大家幻想下以下夢境

8月9日，AA 係離境大堂做好準備set 好哂check point，發現現場零黑衫無示威者去，只有一大堆拖哂gip 打蛇餅既旅客
AA 變左最大既不合作運動支持者

咁做既好處係直接入哂政府數，膚淺睇表面既淺藍中立甚至部份淺黃（例如我有心無腦既屋企人）都會發現政府有幾on9

8月10日，AA係群眾壓力下解除限制，無哂check point 。突然有大班便衣市民入去離境大堂霸位，再一齊除衫，露出底下既黑衫
和理非行動，正式開始

唔係叫大家屈服，錫羽毛，乜乜柒柒，只係唔好比政府牽住鼻頭走。佢地set 好哂陣地，我地仲衝過去，唔係勇武，係戰略失敗。我地最大既優勢就係有隱形大佬，可以高效高速就最新情況改變策略，用速度屌打政府

只要各位等一日，唔洗多，就係一日，唔好去離境大堂，到時政府不攻自破
重點係咁樣做無成本，我以上既建議無效咪第二日再去

敵進我退，敵退我進，香港係我地主場，要拎實個主動權

自推十下

我無野講

你既前設係聽日唔封

係，錯左咪聽日再去

agger

推

政府

一手即時 機場check in hall九成會自己塞自己

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

不能同意更多
佢封哂我就唔出
除左吹雞宣傳之外完全零成本！